[黑撚大哥]泰國潮興漂白陰莖 男性更白更有自信

不少泰國人十分在意自己的膚色，該國的男士們近日就出現一股「陰莖美白」風氣，引起不少討論。據指，當地目前每月有近100名男性接受有關手術；但有意見認為，此潮流變相推廣「白皮膚就是美」的觀念。

提供這項服務的曼谷醫院診所表示，有次一名醫生為一名男顧客看診時，聽他抱怨起自己鼠蹊部位的黑膚色後，決定提供這樣一個非常規的激光美白治療。該醫院近日將男客人接受手術的片段放上網，吸引不少人瀏覽及廣泛流傳，不少女性更在留言加上男朋友名字的標籤，鼓勵他們接受手術。

院方發言人聲稱，每個月大約有100名顧客，每天有3到4名客戶，而顧客年齡層介乎22至55歲，有不少是同性戀、雙性戀和跨性別者族群。有男客人接受手術後，表示現在穿泳褲更有自信。不過，這些美白廣告在當地引起不少對於崇尚白皮膚就是美等等有關種族主義的疑慮。

LM

魚肉腸

班友自己就係RACIST

泰仔都開始貪靚
遲D港女揀泰仔都唔揀港男了

白撚大哥

假白洋腸

幾錢

港女唔係唔揀港男，係唔揀連登失敗者啫

白色巨塔

痴撚線

一向架啦

我都覺黑j 唔好睇。但太白又好核突

白J
青頭咩屌你

可唔可以個女護士幫手漂

連肛門一齊漂白

點漂白 打美白針落條j?

once you get white, you cannot get black

淺色J係幾可口既
但黑J都好有風味

圖呢，屌你

Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖
Hello 無圖

load 極都無圖

做唔到BBC就索性漂白佢

黑撚先有霸氣

巴打有興趣睇撚

無圖討論

邊個理你咩色jer 夠硬夠粗就得啦

黑鳩先係真男人

白龍王 ?

扎肉

屌你

[img]圖片網址[/img]

粉嫩jj

有啲泰仔已經搞到成個泡菜仔咁

而家啲泰仔搞到成個韓狗咁

冇圖你話咩都得啦

鼠蹊定J呀
著泳褲都睇到o既唔撚係J下嘛
撰稿低B的嗎

黑撚大哥

陰莖病變

有冇圖參考下？

On9
識用一定用BBC

圖呢

班泰仔係興整混血兒版,半韓半洋

當然啦只係少數有閒錢先可以咁整
大部份窮泰仔,仲柒過大陸工廠仔

正喎

係都揀高登仔

真正撚有所謂咩

閪就真係要漂白先好睇嘛

黑撚先勁架

白龍王附身，fatfat啦

係咪要扯住旗做

白撚痴

踏世上 碌勁總要彎 黑到似碌炭

掂到會變硬 我最硬 乜都插一餐

成敗瞬間老母都要姦 將兩腿之間插得快要爛

阿朗一定好搶手

俾我玩完先好漂~

近期啲泰仔就係後勁凌厲

到底黑撚大哥去左邊

好快就會興漸變、班點、間條

想含

圖

這些美白廣告在當地引起不少對於崇尚白皮膚就是美等等有關種族主義的疑慮。

因為高加索人種既皮膚普遍比較白,所以鐘意白皮膚就係種族主義

有不少是同性戀、雙性戀和跨性別者族群 同唔講有咩分別

Gay bi 同 transgender 喎，唔係heterosexuality

我睇錯

大屌叔叔

佢15年頭 已經冇左影

鐘意黑撚多d
利申：hehe

nonkul bb
我最喜愛嘅秦仔

成篇文都冇提過條撚
淨係講鼠蹊咋喎
着泳褲都唔會見到條撚啦

開頭睇都有呢個疑問，明明講鼠蹊點解變咗條J？
如果係鼠蹊成件事就合理好多

nonkul真係忽然彈起，佢副偈真係